屌你老母大愛撚！

屌你老母白衫大愛撚 又累鳩手足比人拉 乜撚野唔好打打撚完走咗喇！唔好打 on9